東京山手線出咗「個性診斷」測試

東京自由行必搭的就是山手線了！行經池袋、新宿、澀谷等大站，是最能代表東京的電車路線。PS4為宣傳2021年將推出的新款遊戲，同步推出「山手線個性診斷」：透過10題問答的方式，解析你的個性最像山手線哪一站。想知道你是上野、原宿，還是惠比壽嗎？快跟著完整翻譯一步一步玩下去吧！

點開電車でGO公式サイト之後，會出現首頁畫面。點擊正中間紅色「スタート」開始進行測驗！

文中有link，入去答完問題就測到你性格

可以直接入呢條link做測試

我係新橋站

新橋站：不允許自己被負評！

・總是被身邊的人誇獎、獲得好評
・很懂得閱讀空氣而行動，是很成熟的大人性格
・結交的朋友大都是同溫層。但因為不怕生，所以也能結交同溫層以外的朋友。不太擅長多人數的局，所以比起團體行動更想要自己單獨行動
・總是抱持著「到目前為止都沒問題，之後一定也沒問題」的保守想法，假如發生想像以外的突發狀況，是否會不小心慌了手腳？

御徒町站：最善於閱讀空氣

圖片翻攝：電車でGO公式サイト

・交友廣闊，不管對誰都很友善
・個性積極正向，對自己的評價很高
・善於閱讀空氣，不會太過耀眼也不會太沒存在感，不管在什麼環境都能生存下去
・有超強集中力，執行起來也毫無失誤，覺得自己什麼都能辦到，因此有時會對未來過份樂觀，反而遇到預想不到的問題

有樂町站：個性開朗、走在流行尖端的好奇寶寶！

・個性活潑溫和，和平主義者
・性格積極而溫柔
・好奇心旺盛的你，對流行趨勢非常敏銳。因為守備範圍淺而廣，你的口頭禪就是：「欸你知道嗎？」，是周遭朋友獲得最新話題的來源
・偶爾有「不想被人討厭」、「不想被注目」的心情，所以私下也有不想積極行動的一面。假如對自己的判斷沒自信的話，偶爾從善如流，跟別人抱持一樣意見不也很有安心感嗎？

惠比壽站：愛照顧別人的大哥哥大姊姊

圖片翻攝：電車でGO公式サイト

・不論什麼時候，總是邊享受過程邊完成所有任務
・個性開朗充滿朝氣
・有壓倒性的溝通能力與領導力，不論在什麼環境都是領導核心
・喜歡挑戰新事物，為了達成目標會照計畫執行。不只是歡樂的氣氛製造者，必要時也能迅速做決斷，獲得周圍人的信任
・或許你沒有意識，但有時候會被人誤會有點自滿

精神的に疲労気味
【巣鴨】タイプ

交通工具膠真係好柒

神田站

上野

ファッションモンスター -
自己表現が好きな楽天家【原宿】タイプ
自分の世界観を全力で表現するあなたは【原宿】タイプ。

大崎

直感重視の天才肌【上野】タイプ

田端

新大久保站：情感豐富有主見

圖片翻攝：電車でGO公式サイト

・會被周遭朋友喊大哥哥大姊姊的親切人格
・好勝心強，個性纖細敏感
・想成為被大家羨慕的人，所以總是力求完美，照顧周圍的人
・考慮事情很實際，所以對於商業貿易類的事很在行
・相反的容易把自己的想法加諸別人身上。往往只是一些小細節的差異就會造成不同的結果，請小心克制自己的控制欲！

高田馬場

都睇唔明問題 點測

東京站

寧願搞呢d on9野都唔出steam版

Ching 盲都上到連登啦
Btw上面未有條link有翻譯囉

完全相反

睇左第2條link

唔太中wo

大崎站：個性海派又溫柔！

圖片翻攝：電車でGO公式サイト

・臉上總是掛著微笑，有你在的地方就有笑聲
・自然而然就能融入週遭的環境，大家總是對你這人有好感
・認真聽取對方的意見，也知道應對進退的分寸，能和周遭的人和平共處
・雖然很常和大家聚在一起，但也很重視一個人的時光
・你的情緒起伏不大，即使遇到突發狀況也能冷靜處理

大塚站：感情豐沛的Drama Queen

想睇下自己個結果果個站實際上咩樣

日暮里